考虑到这一点，艺术家们的作品深入研究了代际间的动态，乐队采取了传统上被认为是禁忌的话题。 9月2日-8日这周在华盛顿地区最值得做的事情是Fritz Hahn, Anying Guo | 2021年9月2日|华盛顿邮报 
 多样的广告拷贝类型-扩展的文本广告，与响应搜索广告，动态广告，以及使用额外的功能，如倒计时，IF语句等。 2021年搜索引擎大奖的评委:Lauren Donovan | 
 此外，自动驾驶汽车对道路网络基础设施和所有正在发生的动态事情都有准确的了解，自动驾驶汽车可以进行某种全球最优优化。 使用机器学习构建地图，提供更智能的驾驶建议|MIT Technology Review Insights | 2021年6月23日|MIT Technology Review 
 综上所述，它们揭示了广告商在做出自己的战略决策时应该考虑的因素。 亚马逊U:视频广告概述:直播和搜索视频的最佳实践Sara Jerde | 2021年4月26日|Digiday 
 他利用计算流体动力学模拟进行了一项研究，以了解汽车内的空气流动方式及其对covid-19空气传播的影响。 如何降低2019冠状病毒病在车内通过空气传播的风险 
 我的姐妹莎拉和凯蒂激发了电影中的女性活力。 Nitehawk短片节:“Brute，”扭曲的在黑暗中玩耍|Julia Grinberg | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 也门新兴的权力格局正在削弱美国在打击基地组织(Al Qaeda)方面取得的进展，并强化了ISIS。 也门是灾难的典范|Michael Shank, Casey Harrity | 2014年11月14日|每日野兽 
 鲍恩的原著关注的是核心家庭内部的动态。 修复一个不正常的家庭:国会2014年11月9日 
 比确定谁值得表扬更重要的是欣赏人们分享想法时产生的活力。 你可以查阅:维基百科故事|沃尔特·艾萨克森| 2014年10月19日|每日野兽 
 乐队很清楚这一点，也很清楚动态变化对音乐的影响。 国际刑警组织在卡洛斯·d之后狂妄地相信自己的神话和生活|梅丽莎·里昂| 2014年9月8日|每日野兽 
 一门神奇的动力学科学在这里展示了它的问题已经解决了。 《海上的劳动者》维克多·雨果 
 但动力学并不是制造文明机器的唯一物理科学。 发明|布拉德利·a·菲斯克 
 当然，音阶必须仔细研究，有各种重音、节奏和音调动态; 琶音。 钢琴大师|哈里特·布罗尔 
 动力学，或动力学，将简单的运动视为力作用的结果。 蒸汽机的发展史|罗伯特·h·瑟斯顿 
 同样明显的是，支配着热力学这门新科学的定律是可以用数学表达的。 蒸汽机的发展史|罗伯特·h·瑟斯顿